msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zm-lps\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2019-12-01 08:57\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2019-12-01 08:01+0000\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: zm-lps\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: messages.pot\n"
"Last-Translator: cg_crowdin (cg_beyel)\n"

#: /home/guy/zenland/views/partials/brand.ejs:3
msgid "As recommended by"
msgstr "사용자 추천"

#: /home/guy/zenland/views/partials/coupon_cybermonday.ejs:9
msgid "Cyber Monday Special!"
msgstr ""

#: /home/guy/zenland/views/partials/coupon_cybermonday.ejs:10
#: /home/guy/zenland/views/partials/coupon_blackfriday.ejs:10
msgid "For a Limited Time Only:"
msgstr "제한 시간 동안만 구입할 수 있는:"

#: /home/guy/zenland/views/partials/coupon_cybermonday.ejs:14
#: /home/guy/zenland/views/partials/sticker_blackfriday.ejs:11
#: /home/guy/zenland/views/partials/coupon_blackfriday.ejs:14
#: /home/guy/zenland/views/partials/sticker_cybermonday.ejs:11
#: /home/guy/zenland/views/pages/black-friday.ejs:30
#: /home/guy/zenland/views/pages/cyber-monday.ejs:30
msgid "Days"
msgstr "일"

#: /home/guy/zenland/views/partials/coupon_cybermonday.ejs:15
#: /home/guy/zenland/views/partials/sticker_blackfriday.ejs:12
#: /home/guy/zenland/views/partials/coupon_blackfriday.ejs:15
#: /home/guy/zenland/views/partials/sticker_cybermonday.ejs:12
#: /home/guy/zenland/views/pages/halloween.ejs:30
#: /home/guy/zenland/views/pages/black-friday.ejs:31
#: /home/guy/zenland/views/pages/cyber-monday.ejs:31
msgid "Hrs"
msgstr "시간"

#: /home/guy/zenland/views/partials/coupon_cybermonday.ejs:16
#: /home/guy/zenland/views/partials/sticker_blackfriday.ejs:13
#: /home/guy/zenland/views/partials/coupon_blackfriday.ejs:16
#: /home/guy/zenland/views/partials/sticker_cybermonday.ejs:13
#: /home/guy/zenland/views/pages/halloween.ejs:85
#: /home/guy/zenland/views/pages/black-friday.ejs:32
#: /home/guy/zenland/views/pages/cyber-monday.ejs:32
msgid "Min"
msgstr "분"

#: /home/guy/zenland/views/partials/coupon_cybermonday.ejs:17
#: /home/guy/zenland/views/partials/sticker_blackfriday.ejs:14
#: /home/guy/zenland/views/partials/coupon_blackfriday.ejs:17
#: /home/guy/zenland/views/partials/sticker_cybermonday.ejs:14
#: /home/guy/zenland/views/pages/halloween.ejs:140
#: /home/guy/zenland/views/pages/black-friday.ejs:33
#: /home/guy/zenland/views/pages/cyber-monday.ejs:33
msgid "Sec"
msgstr "초"

#: /home/guy/zenland/views/partials/devices.ejs:25
#: /home/guy/zenland/views/partials/devices.ejs:51
msgid "And Don’t Worry!"
msgstr "그리고 걱정은 내려놓으세요!"

#: /home/guy/zenland/views/partials/devices.ejs:26
#: /home/guy/zenland/views/partials/devices.ejs:52
msgid "No Matter the Device You’re Using We’ve Got You Covered!"
msgstr "어떤 장치든 관계없이 사용할 수 있습니다!"

#: /home/guy/zenland/views/partials/devices.ejs:36
#: /home/guy/zenland/views/partials/devices.ejs:53
msgid "Plus, with just 1 single ZenMate subscription you can use up to <b>5 devices at the same time.</b> This way you can stream content on your TV, laptop and phones."
msgstr "그리고 ZenMate를 하나만 구독해도 <b>동시에 최대 5개 장치까지</b> 지원됩니다. TV, 랩탑 및 휴대폰 등 어디에서든 콘텐츠를 시청할 수 있습니다."

#: /home/guy/zenland/views/partials/devices.ejs:38
#: /home/guy/zenland/views/partials/devices.ejs:75
#: /home/guy/zenland/views/body/torrent_white_body.ejs:23
#: /home/guy/zenland/views/body/torrent_white_body.ejs:49
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:18
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:105
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:158
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:177
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:252
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:290
#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:19
#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:37
#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:54
#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:121
#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:177
#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:191
#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:251
#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:266
#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-space.ejs:53
#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-space.ejs:79
#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:163
#: /home/guy/zenland/views/pages/hideIPNinja.ejs:20
msgid "Get ZenMate VPN"
msgstr "ZenMate VPN 얻기"

#: /home/guy/zenland/views/partials/devices.ejs:39
#: /home/guy/zenland/views/partials/devices.ejs:76
#: /home/guy/zenland/views/body/torrent_white_body.ejs:24
#: /home/guy/zenland/views/body/torrent_white_body.ejs:50
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:19
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:106
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:159
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:178
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:253
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:291
#: /home/guy/zenland/views/pages/best-us-space.ejs:31
#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:122
#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:252
#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:48
#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:75
#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:107
#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-space.ejs:54
#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-space.ejs:80
#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:76
#: /home/guy/zenland/views/pages/best-de-space.ejs:32
#: /home/guy/zenland/views/pages/best-fr-space.ejs:31
msgid "30-day money-back guarantee"
msgstr "30일 환불 보장"

#: /home/guy/zenland/views/partials/sticker_blackfriday.ejs:8
#: /home/guy/zenland/views/partials/sticker_cybermonday.ejs:8
msgid "Enjoy %s% OFF on the 1-Year Plan"
msgstr "1년 구독으로 %s% 할인 혜택 얻기"

#: /home/guy/zenland/views/partials/cookie_disclaimer.ejs:3
msgid "This website uses cookies."
msgstr "이 웹 사이트에는 쿠키가 사용됩니다."

#: /home/guy/zenland/views/partials/cookie_disclaimer.ejs:3
msgid "Ok, I got it"
msgstr "예, 알겠습니다"

#: /home/guy/zenland/views/partials/cookie_disclaimer.ejs:3
msgid "Find out more"
msgstr "자세히 알아보기"

#: /home/guy/zenland/views/partials/head.ejs:1
msgid "ZenMate VPN - Internet Security and Privacy VPN Service"
msgstr "ZenMate VPN - 인터넷 보안 및 개인 정보 보호 VPN 서비스"

#: /home/guy/zenland/views/partials/coupon_blackfriday.ejs:9
msgid "Black Friday Super-Sale!"
msgstr ""

#: /home/guy/zenland/views/partials/badge_champions_league.ejs:4
msgid "Real Champions Watch Live Sporting Events with"
msgstr "Real Champions Watch Live Sporting Events with"

#: /home/guy/zenland/views/partials/badge_champions_league.ejs:7
msgid "Unblock Champions League Games"
msgstr "Unblock Champions League Games"

#: /home/guy/zenland/views/body/white_body.ejs:6
msgid "Embrace an Internet without limit"
msgstr "제한 없는 인터넷 활용"

#: /home/guy/zenland/views/body/white_body.ejs:8
msgid "Censorship, restrictions and geo-blocking have no place on the Internet. ZenMate VPN fights for your right for a free internet by allowing access to: Netflix, BBC, Hulu, and all major streaming providers."
msgstr "검열, 제한, 지역 차단은 인터넷에서 사라질 것입니다. ZenMate VPN은 Netflix, BBC, Hulu 및 모든 주요 스트리밍 업체에 대한 자유로운 접근을 허용함으로써 사용자가 자유롭게 인터넷을 이용할 수 있는 권리를 지키기 위해 싸우고 있습니다."

#: /home/guy/zenland/views/body/white_body.ejs:10
#: /home/guy/zenland/views/body/white_body.ejs:37
msgid "Claim your right for a free internet"
msgstr "자유로운 인터넷 사용 권리를 얻기 위한 노력"

#: /home/guy/zenland/views/body/white_body.ejs:19
msgid "German excellence software<br> trusted by"
msgstr "사람들이 신뢰하는 독일에서 제작된<br> 소프트웨어"

#: /home/guy/zenland/views/body/white_body.ejs:20
msgid "%s users"
msgstr "%s 사용자"

#: /home/guy/zenland/views/body/white_body.ejs:22
msgid "As a 100% German-made VPN, we cut no corners on service quality. It's perhaps one of the reasons why 45+ million people worldwide are using ZenMate VPN."
msgstr "저희는 100% 독일에서 제작된 VPN으로서, 서비스 품질에 관한 한 절대로 대충 넘어가지 않습니다. 전 세계 4,500만 명 이상의 사람들이 ZenMate VPN을 사용하는 이유 중 하나도 바로 이것 때문입니다."

#: /home/guy/zenland/views/body/white_body.ejs:33
msgid "Browse like an internet ninja"
msgstr "인터넷 닌자처럼 브라우징하기"

#: /home/guy/zenland/views/body/white_body.ejs:35
msgid "ZenMate uses 256-bit AES encryption – unbreakable even by supercomputers - that makes it impossible for third parties to spy or track your online habits."
msgstr "ZenMate는 수퍼컴퓨터도 해킹할 수 없는 256비트 AES 암호화를 사용하기 때문에 다른 사람이 귀하의 온라인 활동을 몰래 훔쳐보거나 추적하는 것이 불가능합니다."

#: /home/guy/zenland/views/body/torrent_white_body.ejs:4
#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-space.ejs:34
msgid "Set up your own private downloading headquarters in 3 quick steps"
msgstr "간단한 3단계로 귀하만의 전용 다운로드 본부 만들기"

#: /home/guy/zenland/views/body/torrent_white_body.ejs:5
#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-space.ejs:35
msgid "It takes less than 3 minutes"
msgstr "3분도 걸리지 않습니다."

#: /home/guy/zenland/views/body/torrent_white_body.ejs:9
#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:60
#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-space.ejs:39
#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:63
msgid "Subscribe to ZenMate VPN"
msgstr "ZenMate VPN 가입"

#: /home/guy/zenland/views/body/torrent_white_body.ejs:14
#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:65
#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-space.ejs:44
#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:67
msgid "Download ZenMate VPN"
msgstr "ZenMate VPN 다운로드"

#: /home/guy/zenland/views/body/torrent_white_body.ejs:19
#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-space.ejs:49
msgid "Start ZenMate & Download your Files"
msgstr "ZenMate를 시작하고 파일 다운로드하기"

#: /home/guy/zenland/views/body/torrent_white_body.ejs:29
#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-space.ejs:59
msgid "Join over 45 million ZenMate users who’ve discovered online freedom"
msgstr "온라인 자유를 되찾은 4,500만 명의 ZenMate 사용자들과 함께 하십시오."

#: /home/guy/zenland/views/body/torrent_white_body.ejs:30
#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-space.ejs:60
msgid "Limitless downloads | Total anonymity | Elite encryption standards"
msgstr "무제한 다운로드 | 완전한 익명성 | 뛰어난 암호화 표준"

#: /home/guy/zenland/views/body/torrent_white_body.ejs:34
#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-space.ejs:64
msgid "WiFi Protection"
msgstr "Wi-Fi 보호"

#: /home/guy/zenland/views/body/torrent_white_body.ejs:38
#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-space.ejs:68
msgid "Bypass geo-restrictions"
msgstr "지역 제한 우회"

#: /home/guy/zenland/views/body/torrent_white_body.ejs:42
#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-space.ejs:72
msgid "Unblock streaming"
msgstr "스트리밍 차단 해제"

#: /home/guy/zenland/views/body/torrent_white_body.ejs:46
#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-space.ejs:76
msgid "Torrent like an Internet ninja"
msgstr "인터넷 닌자처럼 토렌트 이용하기"

#: /home/guy/zenland/views/body/torrent_white_body.ejs:57
#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-space.ejs:87
msgid "Secure up to 5 different devices"
msgstr "최대 5개까지 장치 보안"

#: /home/guy/zenland/views/body/torrent_white_body.ejs:58
#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-space.ejs:88
msgid "One ZenMate subscription is enough to grant you total invisibility across 5 different devices – be it an Android or iOS smartphone, tablets, Windows or Mac desktops."
msgstr "ZenMate를 하나만 구독해도 최대 5개의 장치에서 보안 기능을 활용할 수 있습니다. Android 또는 iOS 스마트폰, 태블릿, Windows 또는 Mac 데스크탑까지 모두 지원됩니다."

#: /home/guy/zenland/views/body/torrent_white_body.ejs:62
#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-space.ejs:92
msgid "Download in complete secrecy"
msgstr "완벽한 다운로드 보안"

#: /home/guy/zenland/views/body/torrent_white_body.ejs:63
#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-space.ejs:93
msgid "ZenMate VPN guarantees total torrenting anonymity through its strict No-Logging policy."
msgstr "ZenMate VPN은 엄격한 무로그 정책을 통해 토렌트 이용 시 완벽한 익명성을 보장합니다."

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:5
msgid "The simplest hide my IP solution"
msgstr "가장 간단한 내 IP 숨기기 솔루션"

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:6
msgid "Easy as one-two-three"
msgstr "하나 둘 셋, 끝"

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:9
msgid "Sign up for ZenMate VPN"
msgstr "ZenMate VPN에 가입"

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:12
msgid "Open the ZenMate app and connect to any of our server locations"
msgstr "ZenMate 앱을 열고 원하는 위치의 서버에 연결"

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:15
msgid "Enjoy online invisibility!"
msgstr "안전한 온라인 활동!"

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:23
msgid "Why you should hide your IP starting right now"
msgstr "IP 숨기기를 지금 바로 시작해야 하는 이유"

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:27
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:69
msgid "The Internet has seen a lot of changes over the last years. And not for the good."
msgstr "지난 몇 년 동안 인터넷은 좋지 않은 방향으로 많은 변화를 겪었습니다."

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:31
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:71
msgid "For one, it’s become a heaven for scammers, hackers or snoopers."
msgstr "하나만 알려드리자면, 인터넷은 사기꾼과 해커 또는 염탐꾼들의 천국이 되었습니다."

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:35
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:77
msgid "Torrenting can now get you into legal trouble – or at least make you pay a hefty fine for downloading a file."
msgstr "토렌트를 이용하면 언젠가 법적 처벌을 받거나, 최소한 상당한 벌금을 지불하게 될 수도 있습니다."

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:40
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:79
msgid "Then, there’s the issue of geographical restrictions. More and more websites make use of them in order to deny you access to their content because of the country you live in."
msgstr "그리고 지리적인 제한과 관련된 문제도 있습니다. 웹 사이트에서 사용자가 접속한 지역에 따라 콘텐츠에 대한 액세스를 거부하는 경우가 점점 더 많아지고 있습니다."

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:44
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:84
msgid "There’s also censorship. Certain governments abuse their power by blocking internet access to certain parts of the internet."
msgstr "검열 문제도 있습니다. 일부 정부는 권력을 남용해서 인터넷의 특정 부분에 대한 액세스를 차단합니다."

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:48
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:88
msgid "As if this wasn’t enough, most of the websites you visit keep track of your browsing habits, what you click on, how long you spend looking at a page. They then sell this data about you to advertising companies."
msgstr "이외에도, 귀하가 방문하는 대부분의 웹 사이트는 귀하가 무엇을 클릭하는지, 어떤 페이지에 더 오래 머무는지와 같은 브라우징 행동을 추적합니다. 그런 후 이 데이터를 다른 광고 회사들에게 판매해서 수익을 올립니다."

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:53
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:92
msgid "Finally, your Internet Service Provider (ISP) takes the icing on the cake. It too, can spy on your online activity without your permission and sell this data to the highest bidder."
msgstr "마지막으로 ISP(인터넷 서비스 공급자)도 큰 문제가 될 수 있습니다. ISP 역시 사용자 허기 없이 사용자의 온라인 활동을 추적하고 이 데이터를 다른 업체에 판매할 수 있습니다."

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:57
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:96
msgid "And these would not be possible without your real IP address."
msgstr "귀하의 실제 IP 주소만 없다면, 이 모든 것들이 불가능해집니다."

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:61
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:98
msgid "By hiding your real IP you can make yourself immune to all these issues."
msgstr "실제 IP 주소만 숨길 수 있다면, 이러한 모든 문제에 시달릴 필요가 없습니다."

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:112
msgid "Hiding your IP will forever change your online experience"
msgstr "IP 숨기기로 완전히 달라지는 온라인 환경"

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:118
msgid "Total online privacy"
msgstr "완전한 온라인 개인 정보 보호"

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:119
msgid "Since your real IP address is the one that holds all the information that can be used to track you, when you browse will ZenMate VPN, you’ll become an Internet ninja. You’ll still be able to access your favorite websites and more, but no one will ever know you’re doing it."
msgstr "사용자를 추적하기 위해 사용할 수 있는 유일한 정보가 바로 사용자의 실제 IP 주소입니다. 웹을 이용할 때 ZenMate VPN을 이용하면, 인터넷 닌자가 될 수 있습니다. 원하는 웹 사이트는 물론 그 이상의 것까지 액세스할 수 있지만, 아무도 귀하가 온라인에서 무엇을 하는지 알 수 없습니다."

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:127
msgid "Zero Internet restrictions"
msgstr "인터넷 제한 철폐"

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:128
msgid "ZenMate VPN is like an all-access pass to the Internet. You’ll be able to make the most of your streaming subscriptions by access the full content library of services such as Netflix US, HBO Now, or YouTube. The possibilities are endless.  And because ZenMate has servers installed in over 30 countries across 6 continents, you can change your IP in order to forever eliminate geo-restrictions and censorship."
msgstr "ZenMate VPN은 인터넷에 자유롭게 접속할 수 있게 해주는 장치입니다. Netflix US, HBO Now 또는 YouTube와 같은 서비스에서 제공되는 모든 콘텐츠에 완전히 액세스함으로써 스트리밍 서비스 가입을 최대한 활용할 수 있습니다. 가능성은 끝이 없습니다. ZenMate는 6개 대륙에 걸쳐 30개 이상의 국가에서 서버를 운영하고 있기 때문에, 상황에 따라 원하는 국가의 IP로 바꿈으로써, 지역 제한과 검열을 없앨 수 있습니다."

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:138
msgid "Torrent safely and anonymously"
msgstr "익명으로 안전한 토렌트 이용"

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:139
msgid "Torrenting is not safe anymore. The risks you expose yourself by downloading files without a VPN range from getting your Internet speed significantly reduced by your ISP and all the way to getting huge fines. Why take the chance? Let ZenMate give you total online anonymity and download with complete confidence and peace of mind."
msgstr "토렌트는 이제 더 이상 안전하지 않습니다. VPN 없이 파일을 다운로드하면 ISP가 귀하의 인터넷 속도를 크게 줄일 수도 있고, 귀하에게 엄청난 벌금이 청구될 수도 있습니다. 그런데도 왜 위험을 무릅쓰시나요? ZenMate을 이용하면 완전한 익명성을 보장 받고, 언제나 안전하게 원하는 파일을 다운로드할 수 있습니다."

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:147
msgid " Find the best online shopping deals"
msgstr " 온라인 쇼핑 최저가 찾기"

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:148
msgid "Here’s something you may not be aware of. Online retailers – from sports stores to travel websites – show different prices to different visitors based on those visitors’ geographical location. By changing your IP address, you can unlock surprisingly big discounts. Pro tip: you can potentially save hundreds of dollars on your next holiday hotel room."
msgstr "귀하가 지금까지 모르고 계실 수도 있는 것을 하나 알려드리겠습니다. 스포츠 매장부터 여행 웹 사이트까지 온라인에서는 방문자의 지리적 위치에 따라 표시되는 가격이 달라집니다. IP 주소를 다른 지역으로 바꾸면 생각지도 못했던 큰 할인 혜택을 발견할 수도 있습니다. 전문가 팁: 다음 휴일에 방문할 호텔 객실 비용으로 수백 달러를 아낄 수도 있습니다."

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:157
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:170
msgid "How ZenMate turns you invisible online"
msgstr "ZenMate로 온라인 ID를 숨기는 방법"

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:163
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:173
msgid " Your IP address is the trigger that allows internet restrictions, censorship, spying, or hacking. That means without it none of that would be possible."
msgstr " 인터넷 제한, 검열, 감시 또는 해킹, 이 모든 것들의 시작에는 IP 주소가 있습니다. 다시 말해서 IP 주소가 없으면, 이 모든 것들이 불가능해집니다."

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:164
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:174
msgid "So, how does ZenMate VPN manage to hide your IP?"
msgstr "그렇다면 ZenMate VPN은 사용자의 IP를 어떻게 숨길 수 있을까요?"

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:165
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:175
msgid "Think of ZenMate as a middle-man between you and your Internet connection. Instead of connecting directly to the Internet, you let ZenMate do it for you. By doing so, your IP address gets replaced by one of ZenMate’s. And your real IP remains unknown to the websites you want to access."
msgstr "귀하와 귀하의 인터넷 연결 사이에 ZenMate가 있다고 생각해보시기 바랍니다. 귀하가 인터넷에 직접 연결하는 대신, ZenMate가 귀하를 대신해서 인터넷에 연결합니다. 이렇게 하면 귀하의 IP 대신 ZenMate의 IP 주소가 사용됩니다. 그리고 귀하의 실제 IP는 귀하가 액세스하는 웹 사이트에 알려지지 않은 상태로 유지됩니다."

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:184
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:220
msgid "Why ZenMate VPN?"
msgstr "ZenMate VPN을 사용해야 하는 이유"

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:191
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:225
msgid "Strict no-logs policy"
msgstr "엄격한 무로그 정책"

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:192
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:226
msgid "Our servers keep no type of connection, general information or VPN usage logs. That’s the only way our users can experience total, uncompromised privacy."
msgstr "저희 서버는 어떤 유형의 연결이나, 일반 정보 또는 VPN 사용 기록도 보관하지 않습니다. 이것은 사용자들에게 완전하고, 훼손되지 않은 개인 정보 보안을 제공할 수 있는 유일한 방법입니다."

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:197
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:231
msgid "Zero speed sacrifices"
msgstr "속도 저하가 없는 성능"

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:198
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:232
msgid "Should you sacrifice your Internet connection’s speed for privacy? With some VPN it may be the case, but not with ZenMate. We offer our users access to a state-of-the-art server infrastructure that makes zero speed compromises."
msgstr "개인 정보 보호를 얻기 위해 인터넷 연결 속도를 희생해야 할까요? 일부 VPN에서는 이것이 당연할 수도 있겠지만, ZenMate는 아닙니다. 사용자는 속도에 영향을 주지 않는 최첨단 서버 인프라에 액세스할 수 있습니다."

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:205
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:237
#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:97
#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:107
#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:130
msgid "One-click connect"
msgstr "원클릭 연결"

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:206
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:238
msgid "Everyone deserves their right for privacy. That’s why we tired making ZenMate as intuitive and user friendly as possible. That means you don’t need to be a tech-guru in order to squeeze all the benefits out of our VPN. One-click is enough to get ZenMate running at full throttle."
msgstr "개인 정보 보호 권리는 모든 사람들에게 주어진 권리입니다. ZenMate는 누구나 쉽게 사용할 수 있도록 직관적이고 친숙하게 제작되었습니다. 기술 전문가가 아니어도 VPN의 모든 이점을 끝까지 활용할 수 있습니다. 한 번만 클릭해도 ZenMate을 완벽하게 활용할 수 있습니다."

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:211
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:243
msgid "Protect up to 5 devices"
msgstr "최대 5개까지 장치 보호"

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:212
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:244
msgid "Let’s be honest. Nowadays most of us use the internet on our phones more than we do on our computer. But that doesn’t mean we shouldn’t secure all of our Internet connected devices. That’s why one ZenMate VPN subscription is enough to cover up to 5 different devices. And don’t matter about their operating system. ZenMate is optimized for Windows, Mac, iOS, Android, and even routers or gaming consoles."
msgstr "솔직히, 요즘은 컴퓨터에서 인터넷에 연결하는 시간보다 휴대폰에서 인터넷에 연결하는 시간이 더 많습니다. 그런데도 인터넷에 연결되는 이 모든 장치들을 보호할 수 없다면 무슨 소용이 있을까요? ZenMate VPN은 한 번만 가입해도 최대 5개까지 서로 다른 장치를 보호할 수 있습니다. 그리고 운영체제도 가리지 않습니다. ZenMate는 Windows, Mac, iOS, Android는 물론 라우터 또는 게이밍 콘솔까지 모든 운영체제 맞게 최적화되어 있습니다."

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:251
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:273
msgid "Here’s what experts have to say..."
msgstr "전문가들의 의견을 들어보시기 바랍니다."

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:258
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:277
msgid "\"ZenGuard's ZenMate VPN is a solid choice for VPN users that don't want a lot of fuss\""
msgstr "“ZenGuard의 ZenMate VPN은 복잡한 것을 싫어하는 VPN 사용자들을 위한 완벽한 대안입니다.\""

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:263
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:282
msgid "\"Simple and straightforward, great if that is what you are looking for.\""
msgstr "“간단하고 직관적입니다. 이런 것을 찾고 있다면 꼭 이 제품을 선택하시기 바랍니다.\""

#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:268
#: /home/guy/zenland/views/body/hideIP_body.ejs:287
msgid "\"ZenMate allows users to travel invisibly through the online network, anytime, anywhere.\""
msgstr "“ZenMate는 언제 어디에서나 온라인 네트워크를 안전하게 이용하길 원하는 사용자를 위한 제품입니다.”"

#: /home/guy/zenland/views/errors/404.ejs:12
msgid "Oops! that experiment didn't work..."
msgstr "죄송하지만, 문제가 발생했습니다."

#: /home/guy/zenland/views/errors/404.ejs:14
msgid "Go Home"
msgstr "홈으로 가기"

#: /home/guy/zenland/views/pages/halloween.ejs:20
msgid "Don't get too<br> scared this October"
msgstr "이번 10월엔 너무<br> 무서워하지 마세요."

#: /home/guy/zenland/views/pages/halloween.ejs:21
msgid "We're just SLASHING our prices,<br> everything else stays the same"
msgstr "가격만 후려칠 뿐<br> 다른 것은 모두 정상입니다."

#: /home/guy/zenland/views/pages/halloween.ejs:22
#: /home/guy/zenland/views/pages/black-friday.ejs:20
#: /home/guy/zenland/views/pages/cyber-monday.ejs:20
msgid "Get ZenMate VPN Ultimate for<br><b>ONLY </b><big>%s</big><small>/month</small>"
msgstr "<b>단 </b><big>%s</big><small>/1개월</small><br> 가격으로 ZenMate VPN 얻기"

#: /home/guy/zenland/views/pages/halloween.ejs:23
#: /home/guy/zenland/views/pages/best-us-space.ejs:29
#: /home/guy/zenland/views/pages/best-us-space.ejs:52
#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:122
#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-police.ejs:49
#: /home/guy/zenland/views/pages/yoga.ejs:49
#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-space.ejs:26
#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-space.ejs:110
#: /home/guy/zenland/views/pages/cliff.ejs:25
#: /home/guy/zenland/views/pages/black-friday.ejs:21
#: /home/guy/zenland/views/pages/cyber-monday.ejs:21
#: /home/guy/zenland/views/pages/price-drop.ejs:39
#: /home/guy/zenland/views/pages/best-de-space.ejs:30
#: /home/guy/zenland/views/pages/best-de-space.ejs:53
#: /home/guy/zenland/views/pages/best-fr-space.ejs:29
#: /home/guy/zenland/views/pages/best-fr-space.ejs:52
#: /home/guy/zenland/views/footer/white_trees.ejs:10
#: /home/guy/zenland/views/footer/dark.ejs:9
#: /home/guy/zenland/views/footer/mcafee_dark.ejs:9
#: /home/guy/zenland/views/footer/mcafee_white_trees.ejs:10
msgid "Get ZenMate VPN"
msgstr "ZenMate VPN 얻기"

#: /home/guy/zenland/views/pages/best-us-space.ejs:26
#: /home/guy/zenland/views/pages/best-de-space.ejs:27
#: /home/guy/zenland/views/pages/best-fr-space.ejs:26
msgid "Not saying we're the best VPN %s"
msgstr "저희가 %s 가장 뛰어난 VPN는 아닙니다."

#: /home/guy/zenland/views/pages/best-us-space.ejs:26
msgid "for United States"
msgstr "미국에서"

#: /home/guy/zenland/views/pages/best-us-space.ejs:27
#: /home/guy/zenland/views/pages/best-de-space.ejs:28
#: /home/guy/zenland/views/pages/best-fr-space.ejs:27
msgid "But we couldn't find anyone better"
msgstr "하지만 저희보다 나은 것도 찾을 수 없습니다."

#: /home/guy/zenland/views/pages/best-us-space.ejs:29
#: /home/guy/zenland/views/pages/best-us-space.ejs:59
#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:129
#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-police.ejs:49
#: /home/guy/zenland/views/pages/yoga.ejs:49
#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-space.ejs:26
#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-space.ejs:117
#: /home/guy/zenland/views/pages/cliff.ejs:25
#: /home/guy/zenland/views/pages/best-de-space.ejs:30
#: /home/guy/zenland/views/pages/best-de-space.ejs:60
#: /home/guy/zenland/views/pages/best-fr-space.ejs:29
#: /home/guy/zenland/views/pages/best-fr-space.ejs:59
#: /home/guy/zenland/views/footer/white_trees.ejs:17
#: /home/guy/zenland/views/footer/dark.ejs:16
#: /home/guy/zenland/views/footer/mcafee_dark.ejs:16
#: /home/guy/zenland/views/footer/mcafee_white_trees.ejs:17
msgid "/mo"
msgstr "/개월"

#: /home/guy/zenland/views/pages/best-us-space.ejs:48
#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:175
#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:265
#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:118
#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-space.ejs:106
#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:151
#: /home/guy/zenland/views/pages/best-de-space.ejs:49
#: /home/guy/zenland/views/pages/best-fr-space.ejs:48
#: /home/guy/zenland/views/footer/white_trees.ejs:6
#: /home/guy/zenland/views/footer/dark.ejs:5
msgid "You’re Covered By our 30-Day<br>Money-Back Guarantee"
msgstr "30일 환불 보장으로<br>한 번 더 안심"

#: /home/guy/zenland/views/pages/best-us-space.ejs:50
#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:176
#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:120
#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-space.ejs:108
#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:153
#: /home/guy/zenland/views/pages/best-de-space.ejs:51
#: /home/guy/zenland/views/pages/best-fr-space.ejs:50
#: /home/guy/zenland/views/footer/dark.ejs:7
msgid "We’re so confident you’ll love<img src='./img/Logos_color.png' alt='Zenmate logo' class='zm_logo'>, we’re willing to take all the risk here. After you get ZenMate VPN, you have 30 full days to decide if it’s right for you."
msgstr "<img src='./img/Logos_color.png' alt='Zenmate logo' class='zm_logo'>는 믿고 사용하실 수 있습니다. 모든 위험 부담은 저희가 다 책임지겠습니다. 30일 동안 ZenMate VPN을 충분히 사용해보신 후 귀하에게 정말 필요한 제품인지 직접 결정하세요."

#: /home/guy/zenland/views/pages/best-us-space.ejs:56
#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:126
#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-space.ejs:114
#: /home/guy/zenland/views/pages/best-de-space.ejs:57
#: /home/guy/zenland/views/pages/best-fr-space.ejs:56
#: /home/guy/zenland/views/footer/white_trees.ejs:14
#: /home/guy/zenland/views/footer/dark.ejs:13
#: /home/guy/zenland/views/footer/mcafee_dark.ejs:13
#: /home/guy/zenland/views/footer/mcafee_white_trees.ejs:14
msgid "Slash %s% off<br>ZenMate VPN!"
msgstr "%s% 할인<br>ZenMate VPN!"

#: /home/guy/zenland/views/pages/best-us-space.ejs:57
#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:127
#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-space.ejs:115
#: /home/guy/zenland/views/pages/best-de-space.ejs:58
#: /home/guy/zenland/views/pages/best-fr-space.ejs:57
#: /home/guy/zenland/views/footer/white_trees.ejs:15
#: /home/guy/zenland/views/footer/dark.ejs:14
#: /home/guy/zenland/views/footer/mcafee_dark.ejs:14
#: /home/guy/zenland/views/footer/mcafee_white_trees.ejs:15
msgid "BEST DEAL"
msgstr "최저가"

#: /home/guy/zenland/views/pages/best-us-space.ejs:60
#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:130
#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-space.ejs:118
#: /home/guy/zenland/views/pages/best-de-space.ejs:61
#: /home/guy/zenland/views/pages/best-fr-space.ejs:60
#: /home/guy/zenland/views/footer/white_trees.ejs:18
#: /home/guy/zenland/views/footer/dark.ejs:17
#: /home/guy/zenland/views/footer/mcafee_dark.ejs:17
#: /home/guy/zenland/views/footer/mcafee_white_trees.ejs:18
msgid "Claim your discount"
msgstr "할인 받기"

#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:17
#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:36
msgid "Unblock an Endless Amount of Streaming Content"
msgstr "제한 없이 이용 가능한 스트리밍 콘텐츠 차단 해제"

#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:18
msgid "So, You Can Cross Off Movies and TV Shows from Your “To Watch” List"
msgstr "\"보고 싶은\" 리스트에 있는 영화 및 TV 프로그램 차단 해제"

#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:51
msgid "Do you know that thrilling feeling you get when you read about one of your favorite shows coming to a streaming service? Good. Then, you probably also know the let-down of realizing it won't be available in your country."
msgstr "좋아하는 프로그램 중 하나가 스트리밍 서비스에 방영된다는 소식 만큼 설레이는 것도 없습니다. 하지만 우리 나라에서 프로그램이 방영되지 않는 것을 확인했을 때의 실망감은 이루 말할 수 조차 없습니다."

#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:52
#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:189
msgid "If you’re fed-up with it,"
msgstr "정말 짜증나는 상황이 아닐 수 없죠."

#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:53
#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:190
msgid "there’s a simple solution to get access to every video on the internet."
msgstr "하지만 인터넷에서 모든 동영상을 시청할 수 있는 간단한 방법이 있습니다."

#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:64
#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:200
msgid "Say Hello to Limitless Streaming"
msgstr "볼 것도 없는 스트리밍은 이제 그만"

#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:65
#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:201
msgid "If you want to access streaming content from other countries, ZenMate VPN has a special feature with dedicated servers for streaming media. Binge-watch all the content from:"
msgstr "다른 나라에서 방영되는 스트리밍 콘텐츠를 시청하고 싶으면 스트리밍 매체를 위한 전용 서버가 갖춰진 ZenMate VPN의 특별 기능을 이용하세요. 원하는 모든 콘텐츠를 정주행하세요."

#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:91
#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:212
msgid "Binge Until Your Eyes<br><b>Pop Out</b>"
msgstr "막힘 없이<br><b>정주행하기</b>"

#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:92
#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:216
msgid "ZenMate VPN is a one-click quick-fix to uncover all the streaming content in the world.  It works kind of like a virtual teleporter. You connect your device to a remote server and change your IP with one from a different country. This way, you can <b>stream anything you want.</b> No restrictions!"
msgstr "ZenMate VPN은 전 세계 모든 스트리밍 콘텐츠를 시청할 수 있게 해주는 원클릭 해결 방법입니다. ZenMate VPN은 마치 가상의 텔레포터처럼 작동합니다. ZenMate VPN을 사용하면 장치를 원격 서버에 연결하고 내 IP를 다른 국가의 IP로 바꿀 수 있습니다. 이렇게 하면 <b>원하는 어떤 콘텐츠든 제한 없이 시청할 수 있습니다.</b>"

#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:118
#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:226
msgid "All it takes are 3 easy steps"
msgstr "간단한 3단계 문제 해결"

#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:119
#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:227
msgid "Launch <img src='./img/logo_netflix.svg' alt='Netflix Logo' class='netflix_logo'>or the streaming service you’re trying to use and discover a whole different library of streaming content."
msgstr "<img src='./img/logo_netflix.svg' alt='Netflix Logo' class='netflix_logo'> 또는 사용하려는 스트리밍 서비스를 시작하고 콘텐츠 스트리밍 목록 제한을 없앨 수 있습니다."

#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:133
#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:233
msgid "Download the ZenMate app"
msgstr "ZenMate 앱 다운로드"

#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:143
#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:240
msgid "Select a server to change your location"
msgstr "사용자 위치 변경을 위한 서버 선택"

#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:154
#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:248
msgid "Click to connect"
msgstr "연결 클릭"

#: /home/guy/zenland/views/pages/unblock.ejs:188
msgid "Do you know that thrilling feeling you get when you read about one of your favorite shows coming to a streaming service? Good. Then, you probably also know the let-down of realizing it won’t be available in your country."
msgstr "좋아하는 프로그램 중 하나가 스트리밍 서비스에 방영된다는 소식 만큼 설레이는 것도 없습니다. 하지만 우리 나라에서 프로그램이 방영되지 않는 것을 확인했을 때의 실망감은 이루 말할 수 조차 없습니다."

#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:26
msgid "Watch your Netflix show anywhere you go"
msgstr "어디에서든 원하는 Netflix 프로그램 시청하기"

#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:27
msgid "Access Netflix US with ZenMate VPN"
msgstr "ZenMate VPN으로 미국 Netflix 액세스"

#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:32
msgid "Covers up to 5 devices"
msgstr "최대 5개까지 장치 보호"

#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:36
#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:43
msgid "Buffer-free streaming"
msgstr "버퍼 없는 스트리밍"

#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:40
msgid "Flawless connectivity"
msgstr "무결점 연결"

#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:44
msgid "The complete Netflix experience"
msgstr "완전한 Netflix 이용 환경"

#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:47
#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:74
#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:106
msgid "Unblock Netflix US"
msgstr "미국 Netflix 차단 해제"

#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:55
#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:58
msgid "Easy 1-minute setup"
msgstr "간편한 1분 설정"

#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:56
msgid "Lift all Netflix restrictions in 3 quick steps"
msgstr "간단한 3단계로 모든 Netflix 제한 없애기"

#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:70
msgid "Start up ZenMate and enjoy Netflix US"
msgstr "ZenMate를 시작하고 미국 Netflix 즐기기"

#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:84
msgid "ZenMate is always one step ahead"
msgstr "항상 한 단계 앞서 나가는 ZenMate"

#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:85
msgid "Our 45+ million users demand the highest standards"
msgstr "4,500만 이상의 사용자들은 항상 최상의 가치를 요구합니다."

#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:92
#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:101
#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:123
msgid "5-star streaming experience"
msgstr "별 5개 스트리밍 환경"

#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:93
#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:102
#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:124
msgid "Tired of buffering or long loading times? We know how it is. That’s why our servers are designed with speed in mind, so we can help our users avoid such frustration."
msgstr "버퍼링이나 긴 로딩 시간은 정말 지겹죠? 저희도 압니다. 그래서 저희 서버는 사용자들이 더 이상 그러한 좌절을 겪지 않도록 속도를 염두에 두고 개발되었습니다."

#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:98
msgid "One click of your mouse grants you access to all the Netflix content you are now missing out on."
msgstr "마우스 한 번만 클릭하면 지금까지 볼 수 없던는 모든 Netflix 콘텐츠를 제한 없이 이용할 수 있습니다."

#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:102
msgid "Enjoy ZenMate on up to 5 different devices"
msgstr "최대 5개 장치에서 ZenMate 이용"

#: /home/guy/zenland/views/pages/netflix-space.ejs:103
msgid "Let ZenMate lift the veils of Internet restrictions on all your Internet connected devices."
msgstr "ZenMate를 통해 인터넷 연결 장치에 적용되던 모든 인터넷 제한들을 들춰내시기 바랍니다."

#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-police.ejs:46
msgid "Avoid the torrent police and find your inner peace"
msgstr "토렌트 감시자들의 눈을 피해 내면의 평화 찾기"

#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-police.ejs:47
msgid "download your files in complete secrecy"
msgstr "아무에게도 알려지지 않는 다운로드 내역"

#: /home/guy/zenland/views/pages/yoga.ejs:46
msgid "Free your Mind,<br>We Got you Covered."
msgstr "걱정하지 마세요,<br>저희가 해결해드릴게요."

#: /home/guy/zenland/views/pages/yoga.ejs:47
msgid "Bypass restrictions,<br>stay anonymous & enjoy a free Internet"
msgstr "제한을 우회하고,<br>익명인 상태로, 인터넷의 자유를 즐겨보세요."

#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-space.ejs:23
msgid "Torrent any time with complete peace of mind"
msgstr "언제든 평온한 마음으로 토렌트 이용하기"

#: /home/guy/zenland/views/pages/torrent-space.ejs:24
msgid "Fast, secret and unlimited downloads"
msgstr "빠르고, 안전하고, 제한 없는 다운로드"

#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:18
msgid "We’re bringing <br>se<b class=\"red_x\">XXX</b>y back"
msgstr "안전하고 자유로운 <br>se<b class=\"red_x\">XXX</b>y 성인물 접근"

#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:19
msgid "Bypass all porn restrictions with ZenMate VPN"
msgstr "ZenMate VPN을 통한 모든 성인물 제한 철폐"

#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:20
#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:75
msgid "Unblock porn"
msgstr "성인물 차단 해제"

#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:48
msgid "Flawless performance"
msgstr "무결점 성능"

#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:53
msgid "Satisfaction guaranteed (wink-wink)"
msgstr "만족도 보장(윙크-윙크)"

#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:59
msgid "Lift the veil of porn censorship in 3 quick steps"
msgstr "간단한 3단계로 성인물 검열 제한 없애기"

#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:71
msgid "Start up ZenMate and enjoy adult content as you wish"
msgstr "ZenMate를 시작하고 원하는 성인물 콘텐츠 이용하기"

#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:82
msgid "ZenMate is always one step a Head"
msgstr "항상 한 단계 앞서 나가는 ZenMate"

#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:83
msgid "Our %s users"
msgstr "%s 사용자"

#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:84
msgid "demand the highest standards"
msgstr "최상의 가치 요구"

#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:95
msgid "BENEFITS"
msgstr "장점"

#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:96
#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:143
msgid "Unblock adult content"
msgstr "성인물 콘텐츠 차단 해제"

#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:108
#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:131
msgid "One click of your mouse grants you unrestricted access to all the adult content you’re now missing out on."
msgstr "마우스 한 번만 클릭하면 지금까지 볼 수 없던는 모든 성인물 콘텐츠를 제한 없이 이용할 수 있습니다."

#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:113
#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:139
msgid "Simultaneous fivesome protection"
msgstr "최대 5개 장치까지 동시에 보호"

#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:114
#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:140
msgid "ZenMate VPN will let you lift the veil of online porn restrictions on up to 5 different devices of your choosing."
msgstr "ZenMate VPN을 이용하면 최대 5개까지 원하는 장치에서 온라인 성인용 콘텐츠에 제한 없이 접근할 수 있습니다."

#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:159
msgid "Take advantage of an"
msgstr "지금 특별한"

#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:160
msgid "%s% discount now!"
msgstr "%s% 할인 혜택 얻기!"

#: /home/guy/zenland/views/pages/sexy-back.ejs:162
msgid "/month"
msgstr "/개월"

#: /home/guy/zenland/views/pages/cliff.ejs:22
msgid "Free your Mind, We Got you Covered."
msgstr "걱정하지 마세요,저희가 해결해드릴게요."

#: /home/guy/zenland/views/pages/cliff.ejs:23
msgid "Bypass restrictions, stay anonymous & enjoy a free Internet"
msgstr "제한을 우회하고,익명인 상태로, 인터넷의 자유를 즐겨보세요."

#: /home/guy/zenland/views/pages/hideIPNinja.ejs:17
msgid "Hide Your IP and an <br><b>Online Ninja you shall be</b>"
msgstr "IP를 숨기고 <br><b>온라인 닌자가 되어보세요</b>"

#: /home/guy/zenland/views/pages/hideIPNinja.ejs:18
msgid "Let ZenMate turn you invisible on the Internet"
msgstr "ZenMate을 통해 인터넷에서 자신을 숨겨보세요"

#: /home/guy/zenland/views/pages/black-friday.ejs:28
#: /home/guy/zenland/views/pages/cyber-monday.ejs:28
msgid "For a Limited Time Only"
msgstr "제한 시간 동안만 구입할 수 있는"

#: /home/guy/zenland/views/pages/price-drop.ejs:29
msgid "Price Drop"
msgstr "가격 인하"

#: /home/guy/zenland/views/pages/price-drop.ejs:35
msgid "/MONTH"
msgstr "/개월"

#: /home/guy/zenland/views/pages/price-drop.ejs:37
msgid "LIMITED TIME ONLY"
msgstr "특별 기간 내"

#: /home/guy/zenland/views/pages/best-de-space.ejs:27
msgid "for Germany"
msgstr "독일에서"

#: /home/guy/zenland/views/pages/best-fr-space.ejs:26
msgid "for France"
msgstr "프랑스에서"

#: /home/guy/zenland/views/footer/white_trees.ejs:8
msgid "We’re so confident you’ll love<img src='./img/Logos_color_black.png' alt='Zenmate logo' class='zm_logo'>, we’re willing to take all the risk here. After you get ZenMate VPN, you have 30 full days to decide if it’s right for you."
msgstr "<img src='./img/Logos_color_black.png' alt='Zenmate logo' class='zm_logo'>는 믿고 사용하실 수 있습니다. 모든 위험 부담은 저희가 다 책임지겠습니다. 30일 동안 ZenMate VPN을 충분히 사용해보신 후 귀하에게 정말 필요한 제품인지 직접 결정하세요."

#: /home/guy/zenland/views/footer/mcafee_dark.ejs:5
#: /home/guy/zenland/views/footer/mcafee_white_trees.ejs:6
msgid "We go the extra-mile"
msgstr "멈추지 않는 서비스"

#: /home/guy/zenland/views/footer/mcafee_dark.ejs:7
#: /home/guy/zenland/views/footer/mcafee_white_trees.ejs:8
msgid "Every 1-year or more ZenMate subscription gets you a 1-year McAfee Anti-Virus protection for free."
msgstr "1년 구독을 구입하거나 신규 ZenMate 구독을 구입할 때마다 McAfee Anti-Virus 1년 이용권이 무료로 제공됩니다."

